分享吓鍾鎮濤版的《今天我非常寂寞》

今天我非常寂寞

作詞：黃霑
作曲：黃霑

今天我滿懷寂寞
今天我滿懷空虛
在我心裡萬千鬱結
孤寂苦苦相追

驅不散心頭寂寞
趕不去心內空虛
難理心緒 難解心中結
苦悶似影長隨

昔日相聚歡笑
共對無掛無慮
他朝一旦別去
那日再會再聚

空有衷情萬丈
空有關懷千句
無語相看 無聲相對
今日我心裡有淚